@article{anwar2012kontribusi,
  title={Kontribusi Dan Peran Pengelolaan Keuangan Desa Untuk Mewujudkan Anggaran Pendapatan Dan Belanja Desa Yang Transparan Dan Akuntabel (Survey Pada Perangkat Desa Di Kecamatan Ngaglik, Sleman, Yogyakarta)},
  author={Anwar, Misbahul and Jatmiko, Bambang},
  journal={Jurnal Universitas Muhammadiyah Yogyakarta},
  year={2012}
}
@article{ibrahim2017persepsi,
  title={Persepsi masyarakat Desa Bajur Kecamatan Labuapi Kabupaten Lombok Barat terhadap Undang-Undang No 6 tahun 2014 tentang Desa},
  author={Ibrahim, Ibrahim and Rejeki, Sri and Sawaludin, Sawaludin},
  journal={CIVICUS: Pendidikan-Penelitian-Pengabdian Pendidikan Pancasila dan Kewarganegaraan},
  volume={5},
  number={2},
  pages={1--9},
  year={2017}
}
@article{suharto2018pemberdayaan,
  title={PEMBERDAYAAN MASYARAKAT DESA DALAM IMPLEMENTASI UU DESA (Analisis Implementasi UU No. 6 Tahun 2014 Tentang Desa)},
  author={Suharto, Suharto},
  journal={PROSIDING SENASPOLHI},
  volume={1},
  number={1},
  year={2018}
}
@article{mas2017persepsi,
  title={PERSEPSI PENGELOLA KEUANGAN DESA DALAM MEWUJUDKAN TRANSPARANSI DAN AKUNTABILITAS KEUANGAN DESA DI KECAMATAN MAWASANGKA KABUPATEN BUTON TENGAH},
  author={Mas' ud, Arifuddin and Safaruddin, Safaruddin and Falziah, Falziah},
  journal={Jurnal Akuntansi dan Keuangan},
  volume={2},
  number={2},
  year={2017}
}
@article{hanifah2015akuntabilitas,
  title={Akuntabilitas dan Transparansi Pertanggungjawaban Anggaran Pendapatan Belanja Desa (APBDes)},
  author={Hanifah, Suci Indah and Praptoyo, Sugeng},
  journal={Jurnal Ilmu \& Riset Akuntansi},
  volume={4},
  number={8},
  pages={1--15},
  year={2015}
}
@phdthesis{tahir2019analisis,
  title={ANALISIS PENGELOLAAN KEUANGAN DANA DESA DI DESA BULULOE KECAMATAN TURATEA KABUPATEN JENEPONTO},
  author={Tahir, Muh and Anwar, Azwar and Dinakhir, Samirah},
  year={2019},
  school={Universitas Negeri Makassar}
}
@article{walukow2017analisis,
  title={ANALISIS PERENCANAAN PENGELOLAAN KEUANGAN DESA SESUAI DENGAN PERATURAN MENTERI DALAM NEGERI NOMOR 113 TAHUN 2014 DI DESA KAUNERAN I KECAMATAN SONDER KABUPATEN MINAHASA},
  author={Walukow, Mewvi I and Kalangi, Lintje and Pinatik, Sherly},
  journal={Jurnal Riset Akuntansi Going Concern},
  volume={12},
  number={2},
  year={2017}
}
@misc{nain2017relasi,
  title={Relasi Pemerintah Desa dan Supradesa dalam Perencanaan dan Penganggaran Desa},
  author={Nain, Umar},
  year={2017},
  publisher={Pustaka Pelajar}
}
@phdthesis{rokhmawan2018analisis,
  title={Analisis Pengaruh Pendapatan Asli Desa (PADesa), Dana Desa (DD), Alokasi Dana Desa (ADD), Dan Bagi Hasil Pajak Dan Retribusi Terhadap Belanja Desa Bidang Pertanian Tahun 2017 (Studi Empiris Di Seluruh Desa Se-Kabupaten Sragen)},
  author={Rokhmawan, Dwi Arif and Wahyono, Drs},
  year={2018},
  school={Universitas Muhammadiyah Surakarta}
}
@inproceedings{iqbal2018pengaruh,
  title={PENGARUH KEPEMIMPINAN, DOKUMEN PERENCANAAN, DAM KOMPETENSI SDM TERHADAP REALISASI ANGGRAN PENDAPATAN DAN BELANJA DESA (APB-DESA) PADA PEMERINTAH DESA DI KABUPATEN MAROS},
  author={Iqbal, Muhammad},
  booktitle={Seminar Nasional Hasil Penelitian \& Pengabdian Kepada Masyarakat (SNP2M)},
  year={2018}
}
@article{etikan2016comparison,
  title={Comparison of convenience sampling and purposive sampling},
  author={Etikan, Ilker and Musa, Sulaiman Abubakar and Alkassim, Rukayya Sunusi},
  journal={American journal of theoretical and applied statistics},
  volume={5},
  number={1},
  pages={1--4},
  year={2016}
}
@incollection{mccarthy2019descriptive,
  title={What Do Descriptive Statistics Tell Us},
  author={McCarthy, Richard V and McCarthy, Mary M and Ceccucci, Wendy and Halawi, Leila},
  booktitle={Applying Predictive Analytics},
  pages={57--87},
  year={2019},
  publisher={Springer}
}
@article{lestari2017pengujian,
  title={Pengujian Dividend Life Cycle Theory di Indonesia},
  author={Lestari, Tika Ayu and Yulianto, Arief},
  journal={Management Analysis Journal},
  volume={6},
  number={4},
  pages={410--422},
  year={2017}
}
@article{irawan2018pengaruh,
  title={PENGARUH PENDAPATAN ASLI DESA, DANA DESA, DAN ALOKASI DANA PERIMBANGAN DESA TERHADAP BELANJA DESA (Studi Kasus pada Desa di Kabupaten Bandung Tahun 2017)},
  author={Irawan, Mutiara Alya Shofa and Rahayu, Sri and Aminah, Wiwin},
  journal={Aksara Public},
  volume={2},
  number={4},
  pages={182--194},
  year={2018}
}
@article{pane2018qualitative,
  title={Qualitative Evaluation of RFID Implementationon Warehouse Management System},
  author={Pane, Syafrial Fachri and Awangga, Rolly Maulana and Azhari, Bayu Rahmad},
  journal={TELKOMNIKA (Telecommunication Computing Electronics and Control)},
  volume={16},
  number={3},
  year={2018}
}
@article{awangga2018k,
  title={K Means Clustering and Meanshift Analysis for Grouping the Data of Coal Term in Puslitbang tekMIRA},
  author={Awangga, Rolly Maulana and Pane, Syafrial Fachri and Tunnisa, Khaera and Suwardi, Iping Supriana},
  journal={TELKOMNIKA (Telecommunication Computing Electronics and Control)},
  volume={16},
  number={3},
  year={2018}
}
@inproceedings{Awangga2017,
author = {Awangga, Rolly Maulana and Fathonah, Nuraini Siti and Hasanudin, Trisna Irmayadi},
booktitle = {2017 2nd International conferences on Information Technology, Information Systems and Electrical Engineering (ICITISEE)},
doi = {10.1109/ICITISEE.2017.8285506},
isbn = {978-1-5386-0658-2},
month = {nov},
pages = {255--260},
publisher = {IEEE},
title = {{Colenak: GPS tracking model for post-stroke rehabilitation program using AES-CBC URL encryption and QR-Code}},
url = {http://ieeexplore.ieee.org/document/8285506/},
year = {2017}
}
@inproceedings{yulita2017quantization,
  title={A quantization of deep belief networks for long short-term memory in sleep stage detection},
  author={Yulita, Intan Nurma and Purwani, Sri and Rosadi, Rudi and Awangga, Roly Maulana},
  booktitle={Advanced Informatics, Concepts, Theory, and Applications (ICAICTA), 2017 International Conference on},
  pages={1--5},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}